做診所做左兩年 見盡人性醜惡 你問我答

如題

多唔多人買醫生紙？

學歷？

而家好多人有公司醫療卡
唔駛錢睇醫生
所以係公司比錢佢買醫生紙

答番你個問題
平均三分一人左右

有咩最睇唔過眼嘅事可以分享吓

中學畢業
冇醫療相關學歷

好奇點醜惡法

上次入去直接話肚痛要醫生紙
就咁開d panadol就得
俾個醫生教化左10弟鐘

而家好多女醫生架
冇比人抽水
接變態電話就有

人工

你仲未講有咩咁醜惡

做診所嘅咩？清潔工？

同醫生熟唔熟？
專科定普通科？

有冇醫生偷食診所姑娘？

或者姑娘姣醫生？

多數都係遇到cheap精

啲人玩左全日先黎射波
但嗰啲時間啱啱啲人放工通常都好爆
同佢講冇籌就發顛

又有一堆呃保險既
自己有事去唔到旅行就迫醫生寫證明話佢去唔到
最過份試過有人自己cancel左個trip兩星期之後黎叫醫生寫番個證明 之前仲要冇睇過
唔寫仲喊打喊殺

又有堆攞醫療卡既人三日唔埋兩日就過黎R藥
唔貴唔R (因為知道佢公司個plan包埋啲貴藥)
同埋成日過黎攞旅行平安藥
但醫療卡理論上係比人唔舒服睇醫生而唔係冇事黎攞平安藥
醫生解釋完 條契弟就話自己有鼻水咳肚痛作嘔
仲問「醫生咁得唔得」

太多太多

佢係咪冇咩生意

萬頭

姑娘

普通科

叫做有傾有講啦
不過有時醫生都會發吓脾氣

係 仲要話咩冇病做咩睇醫生... 我地唔會咁做 頂佢個肺 點解黎睇 呢d大家明嫁啦

偷食就冇

言語間flirt下就有

係咪有落場時間 放三四粒鐘飯

個醫生有幾個老婆？
聽過一個有成3個老婆

醫生就有
姑娘就一個鐘到
因為要執頭執尾
醫生唔喺度都要接吓靁話

正印一個
女朋友仔就唔知

個醫生有家室但過時過節都唔放假寧願同姑娘過

情婦呀？

多唔多見病人性器官

lin 頭算唔算性器官

如果見到一個姑娘好想認識應該點做？

好平常姐,我都成日咁做

我自己就覺得男人LIN頭唔算
女人LIN頭就算..
妳睇男定女.

首先要好好禮貌
因為大部分客都冇咩禮貌
你唔該前唔該後佢會覺得你簡直係清泉

有機會就講多一兩句
問吓忙唔忙 多唔多人黎睇醫生之類
睇吓打唔打開到話題

其實好少
女人通常好少搵男醫生睇婦科病
男人睇性病既醫生都唔比我跟症

你同醫生，邊個扮仁？邊個扮瘦？好人好者點培養出呢種癖好？

對付得多變態你應該都可以

我一向對姑娘好有禮貎, 一定會講唔該.

有冇男醫生抽男病人水

邊區
間診所有幾多個姑娘？
一個症收幾$

忙唔忙？多唔多人黎睇醫生？

姑娘係咪都有階級之分?
我睇開嗰間診所有個姑娘
次次都係佢聽電話/登記/叫名/開房門/俾藥/收錢
另一個就冇野做，淨係坐喺度聽吓電話同吹水

睇完個本xx診所奇觀
係咪真是有有咁多on9仔

醫生落場3-4粒鐘究竟做咩

你無相關學歷，點入行? 有無機會執藥?
睇唔明醫生嘅鬼畫符，會唔會問返醫生寫乜?

成日射波 睇左個醫生20次左右
用咩理由好，成日驚比佢話

多唔多人冇病黎睇醫生拎假紙
有時小小唔舒服想拎病假又好驚俾醫生鬧

暫時冇遇到咁有吸引力既男病人

橙色線沿線
有3個姑娘
診金350
抗生素皮膚藥膏另加

我中學會考o個年暑假都做過診所姑娘
做幾個月就頂唔順
真係好黑暗, 最慘係個女醫生正仆街黎 (我做婦科)
d咀臉勁乞人憎, 又刻薄, 人工低但乜都要做

通常飲罐可樂去，話肚痛有d痾嘔，佢聽筒會聽到個肚d氣泡聲
我同事就去樓下中醫，去到熟晒，唔洗講野執2包5花茶佢飲，佢話其實公司d人個個都係咁，老細點食唔知

係架
最低級通常就做登記 叫名
之後就學出藥收錢
最後先可以執藥

做熟左又冇新人就大家輪流做
不過有啲old seafood衰啲既就霸住做執藥
因為唔駛對住啲客

好認同香港好多死cheap 精

只可以話不能同意更多
最慘係on9得黎仲要抱住顧客永遠是對的既心態

睇股票

診所門口貼街招

通常一入去都係做登記叫人
之後學出藥
出慣左藥見慣啲藥就再學執藥
唔明問左個高級姑娘先

診所有無淡旺季，你個醫生間診所一個月可以賺幾多？

阿妹，做兩年診所其實見唔到啲咩

其實你快啲轉行啦，無前途，人工低，工時長，要輪班，真係早走早著

咁最後有冇俾醫生紙?

依排多唔多人打流感針？其實打左幫助大唔大？

見盡?
你見過人食人未?
你見過亂倫未?
你見過淪姦10歲女童未?
你只係見到一班貪心既人 人既惡念仲有好多
妒忌, 好勝, 暴戾, 色慾

有無d醜惡經歷分享?

好基本 唔該

排緊睇醫生射波見到呢個post

點知個病人係咪詐病？
試過有日又屙又嘔
第二日當然冇精神 諗住請病假啦
咁其實睇醫生之前都已經屙清曬
但個日個醫生hea睇咁款
覺得我好似詐病 買醫生紙咁

唔係保險公司會比番錢診所架咩？
診所會蝕咗架咩？

如果想做診所配藥要讀咩課程？

留名

你tg係咩

Pm me

中學畢業 識字就可以

thx 幫人問的

可能想釣水魚就算？
診所真係冇前途 師奶仔就話，𡃁妹諗唔到乜原因繼續做

好奇問下
公司plan包貴藥既話
有人去拎個問題係邊

玩人獸交洗唔洗帶套?

邊有水魚釣

其實無

唔包貴藥既cheap咭先有問題

咪撚騷擾人啦屌

處方藥要病人真係有病先會開

有冇公司福利?

我見成日有西裝仔入黎sell藥 日日見呢班人會唔會好煩

上次生蛇睇醫生 個男醫生見到即刻拉簾叫姑娘迴避 唔講以為性病

我反而覺得無問題 人地又唔係無俾錢 你醫生又有錢賺 好過d有咩小事就去急症室嘅pk

咳大聲啲真係會快啲睇到醫生？
上次見到個廢老咁同個孫講

睇呢你都係其中一樣醜惡

覺得d姑娘好惡 成日黑面

東涌接代處個個勁靚係咪你

有冇12K

讀小學呃到媽媽先啦

旅行平安藥咩黎

呢個真係學到野

中二病?

聽講有d醫生同護士係房搞野？

唔通對姑娘好過對老婆

好尷尬

終於知點解blk左佢

可以見到點醜惡法?

做左一年 頂唔順咁長時間同埋d人閪 宜家轉左做專科

老老實實，咁大個人,有時要張醫生紙攞病假唔－定係因為偷懶，可能屋企有事,老婆病左要幫生挨仔,屋企老人家有事要帶佢睇醫生,只要唔太過份,大家做場戲開張病假紙無傷大雅

係包拎平安藥架wo 次次我入去都係同佢講拎平安藥就碌卡

揍仔

卓健？

好耐都唔睇一次醫生
想問下用醫療卡claim診所會唔會收少啲?
如果都係收咁多點解唔拎得平安藥?

上次去睇感冒之後諗住問下氣管
醫生話睇埋就過保費叫我第日黎睇
我都未開口就問我洗唔洗假紙

我病住都好聲好氣
但d姑娘都係西口西面
真係幾無奈

唔好成日去同一個啦

佢成日開比你
比人查起上黎佢都好大鑊

搵著一次佢唔好老皮分分鐘唔肯開比你

其實通常傷風感冒腸胃炎
你開到聲通常都肯開
醫生最憎人為左攞假紙作大 但又作到離晒譜
試過有人話自己心口唔舒服(但喺出面其實好精神)
醫生叫佢去急症
假紙都唔開

少2/3呀

咁一個月1-2次你覺得算唔算多

盲既去睇眼科啦⋯⋯

呢期就真係大旺季
做唔停
一晝50-60人
每年11月至2月都係旺季

一來天氣凍
二來多公眾假期 啲人個個想請一日放十日
係咁黎射波

旺季既一晝都可以幾皮野

我都諗住呀
有啲同事之後去左養和讀EN
辛苦就辛苦左啲
但出黎個pay應該幾好

廁所邊個洗?

多呀

不過我唔明啲人要打點解唔早啲打
明明舊年搶針搶到冇晒
啲人今年照樣等到呢期新聞話有人死於流感醫院又迫爆先黎打
打左唔係即刻有效架
而家打完 抗體產生得黎個高峰期都完左啦

我兩年都有打
打左真係冇中過招 係日日比人對住我咳都冇事
利申: 唔易病 幾年都唔睇一次醫生

關你撚事咩屌你老母
我問你咩?

弱智既就唔使睇，無得醫

咁都好啲

你唯有怪呢個社會太多害群之馬

死毒撚返屋企打飛機啦

弱智真係好撚可憐

保險公司會壓價壓得好緊要
有時會低過/ 貼近來貨價

護士心地係咪都好好

因為保險公司比醫生既錢唔係平時醫生收開病人既價錢
例如隻藥30蚊買番黎, 平時醫生收人50
保險公司唔會比$50醫生, 而係會比$30或更低價

見人攞張醫療卡拎假紙就話見盡人性醜惡

我真係唔明點解會有幾十個負皮，唔通讀完master去做姑娘

睇醫生唔駛錢

係咁多

係呀d sales
不過醫生話唔見就唔見
叫佢擺低sample就走

加兩次人工就有

咁診所又肯同保險公司合作 ？

執完藥要唔要揾同事counter check?
或者由醫生再睇？

程序上要唔要 實際有無咁做

AV仁話你聽?

明智

咁用醫療卡，醫生基本都開最平或就到期的藥？

有無見過拎醫生紙失敗例如

例子

我試過去同一間診所
有用醫療卡同無用醫療卡

個醫生態度差好遠
用醫療卡既，普遍都認為個病人黎呃病假

無用醫療卡就好有耐心慢慢同你睇

最高級姑娘要唔要識睇病歷之類
仲有 入職要求有無分別

你醫生講過會查？

係呀

所以一日兩日假嗰啲醫生一般都隻眼開隻眼閉
不過人地識做時你識做囉
見好多人擺到明黎R假紙
仲要徙醫生時間
問埋啲無聊問題喺度扮關心病情
例如問醫生腸胃炎點解會嘔
又例如想攞假紙死都唔開口
寶寶想放假但寶寶不說
係咁話自己琴晚訓得唔好又呢又露又作大
最後醫生忍唔住問佢係咪要假紙佢話係
跟住再冇野講 即刻肯離開醫生房
呃假紙仲想醫生求佢攞佢先攞咁款我就覺得唔ok囉

對打流感疫苗有乜睇法？有人好抗拒冇事打啲病毒入身體

可能性一: 你張卡既policy唔同
可能性二: 你個醫生廢事煩由得你

轉出去做啦
商場cs都14k起

其實醫療卡係只可以用黎睇病
攞平安藥即係冇病
所以理論上唔得
就等於驗身冇得claim保險
真係有事而做既檢查先有得claim

不過有醫生會揸正黎做
有醫生就覺得無傷大雅 多一個客好過少一個客 所以就隻眼開隻眼閉

而醫療卡另一policy就係只可以睇一個病症
如果你有見過張voucher就知只可以圈一樣
不過同樣地醫生諗住多一事不如少一事
唔太過份唔太麻煩都會幫你睇埋
不過比你係人情唔比係道理
可惜好多人唔係咁諗
比左一次就覺得以後都可以咁
下次唔比做閙番醫生轉頭話上次都得點解今次唔得

可以的話我都盡量保持和顏悅色
不過西客太多
難免有人不幸做左炮灰

都算ok既
最好每次快靚正
唔好為難個醫生佢都唔會為難你既

有冇公司打黎check員工張醫生紙？

有冇客flirt你?

好多人一開始做都抱住幫人既心
覺得份工好有意義
但好快就比西西客消磨得一乾二淨

有冇話返工一定要著得好事正？
嚟緊會去診所見工

因為你唔做大把人做
而且越黎越多人用醫療卡
你唔收卡就會冇生意

買醫生紙通常講咩病，頭痛定肚all

樓主幾歲？如果後生就快啲轉工啦
利申 過來人

要既
自己執完check一次
醫生又check一次
同事再check一次

不過有啲同事做野好求其
成日執錯藥
醫生都怕左佢唔比佢執
因為醫生好多時都係望兩望
有機會走漏眼

喺診所唔同醫院
醫生同護士既責任冇分得咁清
喺診所護士做錯野執錯藥
一樣係醫生孭鑊

幾耐20次

個個醫生唔同既
我個醫生其實都幾好
用卡用cash都係果啲藥
不過啲人用card睇兩三樣野佢就會屌

有d醫療卡可以攞單claim

不過自付額高d 可能一二百

有呀

通常都係因為作大比佢踢去睇急症 假紙都唔開

反而就咁話頭痛 醫生都會開

當然都有啲撚樣挑戰醫生底線
試過真係話屎忽痕要假紙
當然比人屌啦

又有堆攞醫療卡既人三日唔埋兩日就過黎R藥
唔貴唔R (因為知道佢公司個plan包埋啲貴藥)
同埋成日過黎攞旅行平安藥

人哋公司俾錢嘅都未嘈，你嘈乜

真 我都做過pt助護
諗住行行企企 唔洗我執藥 幫人量下血壓 搵排版 登記 叫名 咁就算啦 畢竟先收你50蚊一個鐘
屌佢叫我要抹晒成間診所先可以走 如果有人發燒 醫生睇完佢又要抹多次 咁我當人工包埋
咁入面有2個ft 一個就係醫生 另一個始娘負責執藥 就醫生個老婆黎既
個醫生七老八十 成日提住自己90年代開左呢間診所 都算啦由佢9up
有日遲左起身 買左個雪芳蛋糕返工 咁諗住係入面得閒時食 咁朝早冇乜人 問個醫生老婆可唔可以快快手食左去 佢勁大反應話唔得 咁都算啦我都明
轉個撚頭佢又走去同醫生講話我問佢食唔食得早餐 醫生又叫我入房 話唔食早餐好影響身體架 快d食啦
食完又叫我入房 係到單單打打話咩而家d公務員好懶架 返9點 買個早餐返去 食到10點先做野 咁同返10點有咩分別呀 咁係唔啱架 老細唔會中意架

屌我心諗 咁你一係就咪撚比我食啦 食完又要係到單打

仲要為慳皮唔請ft淨係請pt 請左3個都係廿歲左右
有日我同另一個pt一齊返夜 果日比較靜 叫我早d走喎 想計少一個鐘糧比我 度縮到仆街

講起度縮 返工要我地自備口罩 診所入面冇水斟 （醫生自己收埋個熱水煲係房入面煲水）有次我冇帶口罩返工 係枱面攞左個黎帶 屌個醫生老婆即刻勁大反應話口罩都係錢黎！！！只準攞一個！！以後都用呢個！
身為護士叫人重複用口罩

一般只會分係咪RN/EN 定唔係

黎得多醫生認得架

有病歷ga ma

真係試過

有條契弟攞完假紙之後行街比老細見到
真係打左黎問
醫生唯有夾硬幫佢兜

叫吓靚女算唔算

有制服架
見工裇衫長褲包冇死

Top 3: 感冒 腸胃炎 頭痛

戇鳩
有料就唔撚好做 無料又要做又要屌
好似我個家庭醫生唔收都大把人比錢睇

抄你牌先算

上幾次用頭痛做理由，醫生直接寫headache
其實有無另一個term

睇吓睇咩病囉
皮膚或者慢性疾病既就有preference
睇傷風感冒肚痾肚痛呢啲
你覺得真係咁多人會特登唔收卡都黎睇?

樓豬依啲算冰山一角
我做過 5 年公院前線
啲問題仲怪呀

攞平安藥就算啦，反正公司錢。其他真係過分

啲醫生月入幾多（估計）

診金低啫，點會食你藥錢

公司好多人病，依兩日開始感覺中中地招

保重身體，工作順利

由細個開始教我哋誠實
但大個發現係錯㗎
係香港呃呃氹氹先做到正常人

我兩年都有打
喺菌類咁高既地方做野都冇中招
呢排見堅多人中流感
不過中既有好多都細路

所以我覺得細路仔應該打
至於大人
如果本身唔易病既又冇咩所謂

用醫療卡睇醫生係咪會開啲廢藥俾你？
睇咗兩次都未好返

1.唔係,我屋企有兩個護士我好清楚
2.診所果D唔係正式護士

講咁耐都未有人性醜惡

仲以為有啲咩勁野
黎黎去去都係拎假紙同R藥

EN 人工都低
不過叫有前途啲

係咪冇男人做呢一行？

關公務員咩事
你公務員兼職助護?

唔係 佢純粹想單打我懶 明明成朝都冇野做

普通感冒去藥房配咩野藥最好

流鼻水 打黑痴 喉嚨好似吞唔到野咁

每次同樣症狀去私家睇唔夠兩分鐘就完。。。。

聽前輩講

之前試過有個空姐想攞假紙
仲要係獅子開大口嗰隻

醫生唔開比佢
佢同公司投訴比個醫生檢查既時候「感覺」唔舒服
暗指醫生非禮

夠唔夠醜惡

其實除左空姐想屈醫生非禮之外
亦有唔少個案係啲人自己唔啱/想貪小便宜/想攞著數唔成功
轉個頭惡人先告狀屈9你

例如醫生唔開假紙/ 唔寫證明/唔比著數佢就走去投訴話醫生態度差

除此之外
亦都受好多無謂既氣
啲人見高拜見低踩
個診所迫滿晒人等一陣就鬼殺咁嘈鬧姑娘
入去見醫生就變做溫純小棉羊 秒速變臉能力奇高

有人排公立等幾十個鐘先睇到醫生
有人無病去睇醫生拎假紙

亦有人排公立幾十個鐘拎假紙

好多香港人既時間唔係大家想像中咁值錢
你睇喜茶就知

同行路過

名

點解啲護士個個都黑心黑面 好似得罪佢咁
睇個病者 慘過食屎

我真係有病想睇醫生
Book左幾日都冇位